(蝻vs犬）尼籍漢老蘭追打途人襲警 警犬鎮壓擒人

中環尼籍漢蒲老蘭「發酒癲」追打途人兼襲警，被警犬鎮壓咬傷就擒。今晨4時許，一名身有酒氣的尼泊爾男子，與2名友人在蘭桂坊消遣，期間酒後失常見人就打，多名途人遇襲。一名警長及一名攜同警犬的警員巡經，見狀上前制止，惟警長遭人襲擊，身旁警犬見勢上前向尼泊爾男手部噬咬，尼漢友人趁亂逃去。大批警員趕至增援，並將尼漢制服，他涉嫌襲警被捕，由救護車送院治理。

應該修例
非華人係香港鬧事可以headshot

又係蝻

平時覺得你on9
今次都忍唔住認同你

身旁警犬見勢上前向尼泊爾男手部噬咬

睇白粉報既都係垃撚圾廢撚物

警犬識咬人 好有意思

支那狗打人， 警犬就的士私家車接送

呢度4隻警犬邊隻咁勇猛？

上次便利店單野你就知d黑警戰鬥力幾低啦